近期啲人玩sayat.me

俾啲人匿名問自己問題
啲人玩鳩你問你啲死穴又要嬲又要扮串鬧返人
睇到啲氣急敗壞樣都覺得柒

啲女俾人話雞就喺度扮串扮唔care
柒到唔敢睇

早幾年已經有ask.fm,都係ask anonymously 喺香港好似hit過一排

Ask.fm 都話可以揀答邊啲問題唔答邊啲
係冇得你filter

又要嬲又要玩

根本曲線叫人爆黑歷史

大把台妹玩

又要俾位人地亂講野又要少少事都嬲

垃圾